WWE集中討論區

新手必知

世界摔角娛樂（英語：World Wrestling Entertainment，品牌名稱：WWE，另譯美國職業摔角），是美國著名職業摔角上市公司

旗下主節目分為
RAW Smackdown live NXT

RAW為美國時間星期一播放
WWE Raw一次就播出三個小時
Smackdown live為美國時間星期二播放
WWE smackdown live 一次就播出兩小時

香港想睇可以用NowTV或Viutvsix

歡迎任何對WWE 有興趣或啱啱接觸嘅人討論

目前選手名單及腰帶持有者

腰帶持有者

RAW選手

Smackdown Live選手

WWE PPV總覽
royal rumble
Survivor Series
Wrestmania
Hell in a Cell
Extreme Rule
Elimination_Chamber
Fastlane
Backlash
Summer slam
Money in the bank
TLC

如有不足請補充

#MITB
May 19

居然有新po

無人欣賞

kofi 點解做左冠軍

ching 你冇睇好耐？

而家仲有無tna 同 roh

肯定有
渣咗好多

I only watch NXT now

依家WWE最正應該係R-Truth

WWE supershowdown

唔知攞咗幾多次24/7 champion

The following is The Undertaker’s favourite technique: he throws a left hook for all he is worth followed by multiple knees to the head. From here he begins working for a Chokeslam

Kane’s favourite technique is the following: he throws a right hook for all he is worth followed by a judo throw. From here he unleashes a tombstone

Seth Rollins’ favourite technique: he throws a flying knee for all he is worth followed by a a powerbomb. From here he begins working for a choke

EDGE復出, 又可以留意下WWE嚕

屌佢老味, 操番晒六舊腹肌先復出, 非常專業

短約黎，好似brock咁每年限幾多場
雖然頸好返d, 但醫生都唔建議佢再咁玩方法
應該都錫身打架啦

Btw佢不嬲操開
另外其實我鐘意Christian
佢態度同技術都有
當年走左wwf去左TNA變左1線
返左黎wwe做過短命champ(因為edge退休）
之後長期老二沙包命仲傷埋去左train人

唔係喎, 上一次復出肥好多, 無左條腰, 今次勁FIT

半年後推po
Road to Takeover: Portland
召喚樓主Pepe乜春護士

Hi

近期Smackdown越嚟越鳩，反而Raw有好轉
但係Rowan同Aleister究竟打完local talents未

NXT
似乎Ciampa好有機會贏返Goldie

完全冇人再講？

入gp la